香港平面廣告出現次數最多既女仔

老是常出現

Stockphoto

好正

點解呢條女照親相都係合埋眼

其實幾掂

對眼識笑

因為唔笑就唔靚

邊個黎

日本妹